其實今日亂局應該係上面好樂於見到

佢地以前唔係都話只係想要香港, 而唔係香港人
一路以來150放人, 成為今日抗爭既主力
佢地唔係應該借機奪取控制權, 咁咪完成上面一路以來心願

中共唔會想香港變成中美貿易戰既負累

但係香港之所以咁成功，係因為香港人，唔係因為塊地，所以d 3毛話留地不留人，笑死

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

呢個道理好簡單
係咪醫生高人工, 唔抵得之後換走佢
你就可以做醫生? 人地成功係有人地原因
唔係你是但搵條友, 果條友又效忠你, 佢就會做到同一樣野
你睇下中央要689/777都唔要唐英年曾俊華, 最後有咩下場?